【求分享】煙腸的悲歌

是咁的
呢份煙腸係學校安排比我嘅，原本以為好好玩⋯⋯做啲同創意產業野嘅。點知無啦啦話完成個program前要同幾個intern-mate合力拍條片做最後的功課。目的話就話比我哋小試牛刀，點知劇本個啲咩鳩都比佢哋改晒，根本就想拎條片來promote佢哋公司形象。
大家有冇啲咩intern經驗可以分享下 又係做來唔知為啲咩
雖然我都知呢個係做intern嘅真締。